http://www.netlaputa.ne.jp/~arcadia/cocktail/book2.html

**CITY HUNTER 関連書籍**

---

-   City Hunter和Angel Heart漫画及相关书籍。
-   本页列出的是由<font color=#ff0000>新潮社出版、由Coamix编辑</font>的书籍。  


表格的阅读方法

<TABLE BORDER="1">
<TR><TD><FONT COLOR="#FF6600">Title</FONT></TD><TD ALIGN="CENTER">著者</TD></TR>
<TR><TD>Subtitle</TD><TD ALIGN="CENTER">ISBN</TD></TR>
<TR><TD>目录</TD><TD ALIGN="CENTER">发售年月日<BR>初版价格</TD></TR>
</TABLE>

> ●[BUNCH WORLD（バンチワールド）B6尺寸Comic](./book_bw.md) up  
>   
> ●[BUNCH COMICS（バンチ・コミックス）](./book_bc.md) up  
>   

---

---

**[** [Office](../index.md) **]**